數學白痴 0.1x0.1=？

0.1

唔係10咩

0.01

1x0=0
所以=0.0.1囉屌

100mm X 100mm=0.01m2
X =0.1m2 ??
1000mm X 1000mm= 1m2

0.1=1/10
1/10 x 1/10 = 1/100
1/100 = 0.01

利申：天才數學家

轉晒同一單位先啦
1m x 1m = 1m2

好似d細蚊仔啱啱學識分數乘法叻唔切咁衝出黎